Mesosaurus - Mesosaurideo - So Gabriel Rs -Brasil- Batovi ,Rio Santa Maria ,divisa com Rosario do Sul , Aventura do Borin Mostra o Local da Descoberta do Mesosaurus ,imagens de Mesosaurus Brasilienses.by Borin Produes.